買iPhone 12 pro好定Pixel 5?

唔打機, 以前用開iphone, 而家用緊三叔

一部機夠

個人來講冇行嘅一定唔會用來做主機

我本身都諗住買pixel 5，跟住見到Samsung S20 FE，差唔多嘅價錢個spec爭一級。。。又有Snapdragon 865又8gb ram又120hz 又可以插memory card同dual Sim，電池仲要勁啲: iPhone

iPhone 12唔講佢冇插頭，今時今日仲6gb ram冇120hz

睇你電話想做咩啦
我就prefer pixel 5，stock Android experience ,update 快，影相靚
samsung fe 就mon 大啲同120hz，cpu 快，打3d game 會好啲

我會推薦pixel 5或者4a，性價比高好多，尤其你唔打機，utilize 唔到iphone cpu
同埋pixel 5影相應該靚啲，iphone 就拍video 會好過pixel
三叔影相同拍video 都一般

Fe 影相評測睇左未

其實我連影相都好少
係揀外型同埋os流暢度多，呢兩部都係磨砂背唔怕指紋，我都幾鍾意

價錢點會差唔多
pixel 5 699美金
s20 fe 4998港紙，仲要送隻手環

btw 想買pixel 5

spec 5 呢個spec 頂唔頂到年半都成問題

但有啲review話影相今年都輸oneplus
不過oneplus中國機唔會買

味精mon加奇怪OS
pixel 一票

英馬除稅後499英磅，加埋運費都係HKD五千二百蚊

我pixel xl 已經 4年喇，依家都仲頂到喎

Pixel XL粒u都係當年高通最top果粒
Pixel 5果粒
sc 介乎pixel3-pixel4
mc gpu 差過pixel3

咁pixel XL 都至少4年無問題啦，pixel 5 兩年實得啦，加上佢只係$5,000，兩年換一部都好過四年買一部$10,000機

加上依家啲機cpu 已經去到太勁，根本都用唔倒
我又唔會用電話剪片，又唔會用電話玩大型3d game (玩都玩電腦或者ps5 啦)
最多玩下啲普通2d game，根本無高cpu 需求
所以cpu gpu 咁勁都無用，你睇apple 勁cpu 都仲sell 緊LOL 手機版呢啲低要求既game就知啦

反而pixel 5 有8gb ram 係好大進步，起碼可以開多啲app，我諗大家用電話大部份時間都係上網，上lihkg 同埋睇Youtube，根本唔需要太勁cpu

如果啲人話cpu 廢，過幾年開咩都lag 機，我會笑而不語 部pixel XL 依然好似第一日用咁smooth，只係電量少左...

Review 嗰邊講 連影相個後期處理都慢咗

呢個好似唔關cpu事 係因為佢本身有塊chip for影相 pixel 5冇咗

返工/鬼機用呢部
安全過 android 同 iOS

唔打機點解仲要換機

其實唔係講緊夠唔夠用
而係同價錢可以買到勁好多嘅a14
唔講同價錢 講同一粒cpu 其他765g機都係3千幾
點解要用旗艦價錢去買2,3年前效能嘅765g先

連登app會lag

用開iphone 咪用iphone 12
用開android 咪pixel 5 囉